「悼念」抗爭半周年 梁凌杰追思會

反送中運動中的第一條人命

#15Dec #金鐘 #追思會
抗爭半周年 梁凌杰追思會
日期 : 12月15日 (日)
時間 : 19:30-22:00
地點 : 金鐘太古廣場
*歡迎自備鮮花

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

推一推

推

留名 lau ming

揾人幫手推
唔可以忘記烈士

Push

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

梁烈士 推

聽晚見

有道理
PUSH

pish

毋忘烈士

721 831 101

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

解

散

警

隊

刻

容

緩

721 831 101 1111

勿忘

人

會

忘

記

你

push

推(1/10)

拉

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

無忘手足

推！

推(8/10)

推 P牌無用都推

推(9/10)

推(10/10)

去fb宣傳啦
連登推有撚用咩

無忘手足!!

烈士

5大訴求啟蒙者

大家下晝shop完
去悼念下梁凌杰先生 同埋 所有因為呢場運動而失去生命嘅手足 好唔好？

好

甴近平

大力

一日未贏 一日都要抗爭到底

頭先去一個人都無

幫手推

up

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

聽晚shop完要見到你

當晚真係喊到崩潰 聽晚見

手足

唔可以忘記死咗既手足

聽日有社福集會阿！

梁手足

梁義士香港人唔會忘記你

推不要忘記